做人太執着又辛苦，冇執着又行屍走肉

你迫自己上進
但始終有d野唔係上進或者堅持就得
但你冇追求
放啤
慢慢就變到一舊人形肉
但有時反而懶人冇執着既人
做得更多更好
偏偏就因為當初冇執着d咩
或者咁講
一切到頭來都係睇結果
跟住先會考究返你做過d咩
你做到既
就歸功於個樣野
你做唔到
就變成歸咎
或者其實都冇咩解決辦法
唯有唔好諗咁多
做咁耐人
真正有用既建議
可能真係得依樣
唔好諗咁多

諗太多好辛苦，希望樓主走得出個圈

樓主係膠post定乜？
個個post都咁負能量
如果真既話，留意下好D